想知一路行街一路拉低口罩食煙嘅人係咩諗法

Option 1 : 唔怕。咩係肺炎？
Option 2: 個肺又黑架啦。
Option 3: 一齊食二手煙啦做咩姐！

吸煙防肺炎

煙剷係低賤啲
個肺本身都黑 怕咩肺炎

二手煙係口罩殺手其他人個口罩痴到果啲焦油就臭足全日，而且油性粒子會破壞口罩吸附能力

唉 人來人往嘅街 照食！ 唔怕！
你帶罩佢就安全！！

幾時都好 火車頭全部都係仆街

你講得好仔細

真！ 成村人陪佢食

搵警察扯斷佢地對手就啱

可能諗住肺炎可以令到原本黑哂既肺白返

個肺有煙味，可以整死病毒

型

尼古丁大戰武肺